2015年3月22月，在利物浦對曼聯的英超「雙紅會」中，傑拉德後備上場三十八秒就領紅被趕出場。

中坑 我啱啱收到sms話我呈陰性反應呀